英雄聯盟TG谷誠邀中意Troll game既你

我地個谷依家有30人左右
想收多10個人左右
如果你又鐘意一大班人打機 吹水 ！
雷都唔緊要 大家都係想開心打下NG 唔好嘈交就ok！
Welcome to join us！

有意加tg: @Hy4des

補返條link

入谷記得加返icon

來吧各位!